# 2. domača naloga pri predmetu OIS 2014-2015 #

Namen 2. domače naloge je demonstracija primera **spletne klepetalnice** z naslednjim ciljem:

* pregled različnih Node.js komponent,
* primer polno delujoče aplikacije s pomočjo tehnologije Node,
* asinhrona interakcija med odjemalcem in strežnikom.

## Funkcionalnosti##

* vnos sporočil v klepetalnico, ki se nato posredujejo vsem prijavljenim uporabnikom.
* sprememba vzdevka uporabnika,
* sprememba kanala na klepetalnici.

## Tehnične podrobnosti##

* strežba **statičnih datotek** (npr. HTML, CSS in JavaScript na strani odjemalca),
* obvladovanje **asinhronega pošiljanja sporočil** med strežnikom in odjemalci (WebSocket).
<<<<<<< HEAD
<<<<<<< HEAD
<<<<<<< HEAD
<<<<<<< HEAD
<<<<<<< HEAD
<<<<<<< HEAD


<<<<<<< HEAD



## zacetek
>>>>>>> Naloga_2_2
=======


##začetek
bla
>>>>>>> Naloga_2_1
=======
* 
## zacetek 3 naloga
>>>>>>> Naloga_2_3
=======
* 
##zacetek
>>>>>>> Naloga_2_4
=======
* 

##prvi komentar
>>>>>>> Naloga_2_5
=======
* 

## no comment
>>>>>>> Naloga_2_6
=======
* 

##zadnja naloga :D :D
>>>>>>> Naloga_2_7
